考牌遇失魂泥頭車切線 學神心慌衰咗

【東網專訊】學神考牌與切線泥頭車相撞，差200米過唔到路試。今晨11時許，一名姓冼學神，租用一輛客貨車考路試，他載同考官沿鯉魚門道往油塘方向行駛，至迴旋處轉入欣榮街時，突有一輛泥頭車從右邊切線駛至，遭該車左邊車身撞及，右邊車頭損毀，考官見狀立即將車煞停，幸事件中無人傷。

冼先生事後表示，今次是第一次考車牌，「學咗18個鐘，諗住1 take pass。」只差200米便完成考試，惟未能成功，信心受到打擊，不過下次會繼續努力。

又一單

好彩有泥頭車, 阻止條友出黎渣車害人, 學多18個鐘先啦, 出迴旋處睇定d先嗎

Match

考生被人撞，錯不在考生。
點解要肥佢

學過油塘應該都知果度d泥鬼冇性

而家好似係學神行岩線出迴旋處但係架泥鬼一野閘埋黎，唔好講到學神錯晒

呢位同隔離個絲打可以做情侶

油塘唔係咁既出口架

一日一單

因為你危機反應不夠 你慢過個官停車 不過 都唔關考生事 可做上訴補考

畀泥鬼搞到肥鳩左 都唔知係唔係怕d人拎到車牌搶佢飯碗

日日都有人炒車 三車連炒要消防出動救人 到最後 有d賣紙都唔柒賣香港人揸車要急要快 趕住搵食做免死金牌嘛

I mean 考牌車出事 琴日有位絲打考牌都撞左

我今日都係考油塘，遲過佢考，考仁字圍返試場果時出迴旋處，我隔離個考官提埋我要行右線返，過左架死車先cut返左線
btw我個考官好似係相中人